FC堅緊要

呢排多左好無FC， 但好易挑起怒氣的事端，唔通又帝吧？